## Бинарный поиск

### Условие

Напишите функцию, которая для сортированного списка и заданного значения `x` находит такое наибольшее число `y`, которое присутствует в массиве и не превосходит `x`. Если такого числа не существует, то нужно вернуть `x`. Список может быть пустым. Сложность решения должна быть `O(log N)`.

### Пример

```python
>>> lower_bound([1, 2, 4], 3)
2
```
